# Chinese (Simplified) translations for RSSBrew
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the RSSBrew package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RSSBrew 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-03 19:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-18 21:00+0000\n"
"Last-Translator: RSSBrew Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Update selected feeds"
msgstr "更新选中的订阅源"

#, python-format
msgid "Feed update tasks have been queued for feed: %(feed_name)s"
msgstr "订阅源 %(feed_name)s 的更新任务已加入队列"

# Admin actions
msgid "Clean old articles for selected feeds"
msgstr "清理选中订阅源的旧文章"

# Admin actions
#, python-format
msgid "Cleaned old articles from feed: %(feed_title)s"
msgstr "已清理订阅源 %(feed_title)s 的旧文章"

msgid "Export selected feeds as OPML"
msgstr "导出选中的订阅源为 OPML"

# Filter labels
msgid "Has any original feed"
msgstr "包含原始订阅源"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Has included tags"
msgstr "包含标签"

# Admin column headers
msgid "Summarize per Update"
msgstr "每次更新总结文章数"

msgid "Digest/Entries"
msgstr "摘要/条目"

msgid "Direct Feeds"
msgstr "直接选中的订阅源"

msgid "Total Feeds"
msgstr "总订阅源数"

msgid ""
"Select specific feeds to include, or choose tags to automatically include "
"all feeds with those tags."
msgstr ""
"选择要包含的特定订阅源，或选择标签以自动包含所有带有这些标签的订阅源。"

msgid "Filter Settings"
msgstr "过滤设置"

msgid ""
"Configure filter groups at the end. The logic operator determines how "
"multiple filter groups are combined."
msgstr "在页面最后配置过滤组。逻辑运算符决定多个过滤组如何组合。"

# Admin fieldsets
msgid "Summarization Options"
msgstr "总结选项"

msgid "Digest Options"
msgstr "摘要选项"

msgid "What to include in digest"
msgstr "摘要包含内容"

msgid "Subscribe Link"
msgstr "订阅链接"

msgid "Included in processed feeds"
msgstr "包含在处理后订阅源中"

msgid "Processed Feeds"
msgstr "处理后订阅源"

msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

msgid "Global AI Model Settings"
msgstr "全局 AI 模型设置"

msgid ""
"These settings will be used as defaults for all feeds unless overridden "
"individually"
msgstr "这些设置将作为所有订阅源的默认值，除非单独覆盖"

msgid "Feed Settings"
msgstr "订阅设置"

# App name
msgid "Feed Manager"
msgstr "订阅源管理"

# Choice labels
msgid "Other (specify below)"
msgstr "其他（在下方指定）"

msgid "None - Disable AI Features Globally"
msgstr "无 - 全局禁用 AI 功能"

msgid "Use Global Setting"
msgstr "使用全局设置"

# Field names
msgid "Auth Code"
msgstr "授权码"

# Help texts
msgid "Optional authentication code to access RSS feeds"
msgstr "访问 RSS 订阅源的可选身份验证码"

msgid "Global Summary Model"
msgstr "全局总结模型"

msgid ""
"Master switch for AI summarization. When set to 'None', ALL AI summaries are "
"disabled system-wide, regardless of individual feed settings. When set to a "
"model, it enables AI features and serves as the default for feeds using 'Use "
"Global Setting'."
msgstr ""
"AI 总结的总开关。设置为'无'时，将在全局禁用所有 AI 总结功能，无论单个订阅源的"
"设置如何。设置为某个模型时，将启用 AI 功能并作为使用'使用全局设置'的订阅源的"
"默认值。"

msgid "Specify model name if 'Other' is selected above, e.g. 'grok-3' in xAI"
msgstr "如果上面选择了\"其他\"，请指定模型名称，例如 xAI 中的 'grok-3'"

msgid "Global Other Summary Model"
msgstr "全局其他总结模型"

msgid "Global Digest Model"
msgstr "全局摘要模型"

msgid "Global Other Digest Model"
msgstr "全局其他摘要模型"

msgid "Max Articles Per Processed Feed"
msgstr "处理后订阅源的最大文章数"

msgid ""
"Maximum number of articles to include in each processed feed (does not "
"affect the number of articles in the original feeds stored in database). "
"Articles are sorted by publication date (newest first)."
msgstr ""
"每个处理后订阅源中包含的最大文章数（不会影响数据库中原始订阅源的文章数量）。"
"文章按发布日期排序（最新的在前）。"

# Model names
msgid "App Setting"
msgstr "应用设置"

msgid "App Settings"
msgstr "应用设置"

msgid "RSS or Atom feed URL"
msgstr "RSS 或 Atom 订阅源网址"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Display name for this feed"
msgstr "此订阅源的显示名称"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Older articles will be removed when limit is reached"
msgstr "达到限制时将删除较旧的文章"

msgid "Max Articles to Keep"
msgstr "最大保留文章数"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Valid"
msgstr "有效"

msgid "Original Feed"
msgstr "原始订阅源"

msgid "Original Feeds"
msgstr "原始订阅源"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改时间"

# Removed - no help text needed for tags field
# Removed - no help text needed for valid field
msgid "Original feeds to aggregate into this processed feed"
msgstr "要聚合到此处理后订阅源的原始订阅源"

msgid "Automatically include all original feeds that have any of these tags"
msgstr "自动包含所有带有这些标签的原始订阅源"

msgid "Include Tags"
msgstr "包含标签"

msgid ""
"Number of articles to summarize per update. All articles included in feed, "
"set to 0 to disable summarization"
msgstr ""
"每次更新总结的文章数量。所有文章都包含在订阅源中，设置为 0 禁用总结功能"

msgid "Articles to summarize per update"
msgstr "每次更新总结文章数"

msgid "Target language for summarization. Ignored if using custom prompt"
msgstr "总结目标语言。使用自定义提示词时将忽略此设置"

msgid "Summary Language"
msgstr "总结目标语言"

msgid "Custom Prompt"
msgstr "自定义提示词"

msgid ""
"Override default summarization prompt. Can be used for translation or custom "
"instructions"
msgstr "覆盖默认总结提示词。可用于翻译或自定义指令"

msgid "Article Title Translation"
msgstr "文章标题翻译"

msgid "Translate article titles to summary language"
msgstr "将文章标题翻译为总结目标语言"

msgid "Summary Model"
msgstr "总结模型"

msgid ""
"AI model for summarization. Note: Requires global AI to be enabled in App "
"Settings. If global AI is disabled (set to 'None'), this setting will have "
"no effect."
msgstr ""
"用于总结的 AI 模型。注意：需要在应用设置中设置任意模型来启用 AI。如果全局 AI "
"被禁用（设置为'无'），此设置将不起作用。"

msgid "Other Model"
msgstr "其他模型"

msgid "Generate periodic digest of the feed"
msgstr "定期生成订阅源摘要"

msgid "Enable Digest"
msgstr "启用摘要"

msgid "Include individual entries in feed. Disable to only generate digest"
msgstr "在订阅源中包含单独条目。禁用后仅生成摘要"

msgid "Include Entries"
msgstr "包含条目"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Digest Frequency"
msgstr "摘要频率"

# Removed - no help text needed for digest frequency field
msgid "Last digest generation time. Modify to reset timer or force new digest"
msgstr "上次摘要生成时间。修改此项可重置计时器或强制生成新摘要"

msgid "Last Digest"
msgstr "上次摘要时间"

msgid "Include Table of Contents"
msgstr "包含目录"

# Removed - no help text needed for include_toc field
msgid "Only works with default summarization (no custom prompt)"
msgstr "仅适用于默认总结设置（无自定义提示词）"

msgid "Include One Line Summary"
msgstr "包含单行总结"

msgid "Include Full Summary"
msgstr "包含完整总结"

msgid "Include Full Content"
msgstr "包含文章内容"

msgid "Use AI Digest"
msgstr "使用 AI 摘要"

# Removed - no help text needed for include_summary field
# Removed - no help text needed for include_content field
# Removed - no help text needed for use_ai_digest field
msgid ""
"Send FULL content of ALL articles during since last digest to AI for digest, "
"in addtion to the default title, link, and summaries."
msgstr ""
"将自上次摘要以来所有文章的完整内容发送给 AI 生成摘要。默认只发送链接、标题和"
"总结。"

msgid "Send Full Article"
msgstr "发送完整文章"

msgid "Digest Model"
msgstr "摘要模型"

msgid ""
"AI model for digest generation. Note: Requires global AI to be enabled in "
"App Settings. If global AI is disabled (set to 'None'), this setting will "
"have no effect."
msgstr ""
"用于摘要生成的 AI 模型。注意：需要在应用设置中选择任意模型来启用 AI。如果全"
"局 AI 被禁用（设置为'无'），此设置将不起作用。"

# Removed - no help text needed for digest_model field
msgid ""
"Specify OpenAI-compatible model if 'Other' is selected above, e.g. 'grok-3' "
"in xAI"
msgstr ""
"如果上面选择了\"其他\"，请指定与 OpenAI 兼容的模型，例如 xAI 中的 'grok-3'"

msgid "Other Digest Model"
msgstr "其他摘要模型"

msgid "Digest Prompt"
msgstr "摘要提示词"

msgid ""
"Custom prompt for AI digest generation. Without this, only title, link and "
"summary are included"
msgstr "AI 摘要生成的自定义提示词。没有此项时，只包含标题、链接和总结"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Any"
msgstr "任一"

msgid "None"
msgstr "无一"

msgid ""
"Logic between filter groups for feed inclusion: match All/Any/None of the "
"filter groups"
msgstr "订阅源包含的过滤组间逻辑：匹配所有/任一/不符合任何过滤组"

msgid "Logic Between Feed Filter Groups"
msgstr "订阅源过滤组间逻辑"

msgid ""
"Logic between filter groups for summarization: match All/Any/None of the "
"filter groups"
msgstr "生成总结的过滤组间逻辑：匹配所有/任一/不符合任何过滤组"

msgid "Logic Between Summary Filter Groups"
msgstr "总结过滤组间逻辑"

msgid "Enable case-sensitive filter matching. Default is case-insensitive"
msgstr "启用区分大小写的过滤匹配。默认不区分大小写"

msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

msgid "Processed Feed"
msgstr "处理后订阅源"

msgid "At least one of 'Enable Digest' or 'Include Entries' must be enabled."
msgstr "必须至少启用\"启用摘要\"或\"包含条目\"中的一项。"

msgid "Feed Filter"
msgstr "订阅源过滤器"

msgid "Summary Filter"
msgstr "总结过滤器"

msgid "Usage"
msgstr "用途"

msgid "Relational Operator"
msgstr "关系运算符"

msgid "Filter Group"
msgstr "过滤器组"

msgid "Filter Groups"
msgstr "过滤器组"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Title or content"
msgstr "标题或内容"

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

msgid "Matches regex"
msgstr "匹配正则表达式"

msgid "Does not match regex"
msgstr "不匹配正则表达式"

msgid "Shorter than"
msgstr "短于"

msgid "Longer than"
msgstr "长于"

msgid "Field"
msgstr "字段"

msgid "Match Type"
msgstr "匹配类型"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

msgid "Value must be a positive integer for length comparisons."
msgstr "长度比较的值必须是正整数。"

msgid "Value must be a positive integer greater than zero."
msgstr "值必须是大于零的正整数。"

msgid "Invalid regular expression."
msgstr "无效的正则表达式。"

msgid "Published Date"
msgstr "发布日期"

msgid "Summary"
msgstr "总结"

msgid "One Line Summary"
msgstr "单行总结"

msgid "Summarized"
msgstr "已生成总结"

msgid "Custom Prompt Used"
msgstr "已使用自定义提示词"

msgid "Article"
msgstr "文章"

msgid "Articles"
msgstr "文章"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Digest"
msgstr "摘要"

msgid "Digests"
msgstr "摘要"

#, python-format
msgid "Digest for %(feed_name)s from %(created_at)s"
msgstr "%(feed_name)s 的摘要 - 创建于 %(created_at)s"

#~ msgid ""
#~ "Master switch for AI digest generation. When set to 'None', ALL AI "
#~ "digests are disabled system-wide, regardless of individual feed settings. "
#~ "When set to a model, it enables AI features and serves as the default for "
#~ "feeds using 'Use Global Setting'."
#~ msgstr ""
#~ "AI 摘要生成的总开关。设置为'无'时，将在全局禁用所有 AI 摘要功能，无论单个"
#~ "订阅源的设置如何。设置为某个模型时，将启用 AI 功能并作为使用'使用全局设"
#~ "置'的订阅源的默认值。"

#~ msgid "Performance Settings"
#~ msgstr "性能设置"

#~ msgid "Performance optimization settings for feed generation"
#~ msgstr "订阅源生成的性能优化设置"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "模型"
